想取消支銀戶口射倉去IB

有冇巴絲試過由銀行射倉去Broker
係要同Broker apply定Bank先?

諗緊定係直接一賣一買算

港股定美股？ 建議沽左佢轉錢仲好 射倉好麻煩

要係你自已網上個ib account management's入面 既transfer position到入 寫清楚你想轉個去ib 既股票no. 同數量 之后有個reference no.俾你 再去你想轉出果間銀行到話想射貨走(一般要親身落行) 職員會教你

渣打射倉好抵 30蚊
支銀要100

睇你股數多定少 100蚊夠唔夠cover你兩邊買賣同稅項

港女呀 想射埋去IB

支銀月供都轉得?

100係全部股?

月供當然得

100係最低消費
實際好似係10蚊一手

#3 果位巴打講既就係你要做既射貨動作 要落分行搞